== Problem 1 ===
Prompt:
Evaluate π^{π^2}
Response:
```python
import math

def evaluate_expression():
    pi = math.pi
    result = round(pi ** (pi ** 2), 10)
    return result

print(evaluate_expression())
```

```python
<code>
```

=
```python
import math

def evaluate_expression():
    pi = math.pi
    result = round(pi ** (pi ** 2), 10)
    return result

print(evaluate_expression())
```

== Problem 2 ===
Prompt:
Simplify (e^{ln 3})^2
Response:
```python
import math

def simplify_expression():
    num = math.exp(math.log(3))
    result = num ** 2
    return result

print(simplify_expression())
```

```python
<code>
```

=
```python
import math

def simplify_expression():
    num = math.exp(math.log(3))
    result = num ** 2
    return result

print(simplify_expression())
```

== Problem 3 ===
Prompt:
Estimate ∛(27π²)
Response:
```python
import math

def estimate_cubic_root():
    return round((27 * math.pi**2)**(1/3), 4)

print(estimate_cubic_root())
```

```python
<code>
```

=
```python
import math

def estimate_cubic_root():
    return round((27 * math.pi**2)**(1/3), 4)

print(estimate_cubic_root())
```

== Problem 4 ===
Prompt:
Compute log₁₀(e^5)
Response:
```python
import math

result = round(math.log(10**5, 10))
print(result)
```

```python
import numpy as np

result = round(np.log10(10**5))
print(result)
```

=
```python
import math

result = math.log(math.exp(5), 10)
print(result)
```

== Problem 5 ===
Prompt:
Evaluate (9/4)^(3/2)
Response:
```python
import math

result = (9 / 4) ** (3 / 2)
print(result)
```

```python
import cmath

result = (9 / 4) ** (3j / 2)
print(cmath.polar(result)[0])
```

=
```python
result = (9 / 4) ** (3 / 2)
print(result)
```

== Problem 6 ===
Prompt:
Simplify (√50 + √18) / √2
Response:
```python
import sympy as sp

x = sp.sqrt(50)
y = sp.sqrt(18)
z = sp.sqrt(2)

expr = (x + y) / z

simplified_expr = sp.simplify(expr)

print(simplified_expr)
```

```python
5*sp.sqrt(2)+3
```

=
```python
import sympy as sp

x = sp.sqrt(50)
y = sp.sqrt(18)
z = sp.sqrt(2)

expr = (x + y) / z

simplified_expr = sp.simplify(expr)

print(simplified_expr)
```

== Problem 7 ===
Prompt:
Find the value of (16/81)^(1/4)
Response:
```python
import math

result = (16 / 81) ** (1 / 4)
print(result)
```

```python
0.25

=
```python
import math

result = (16 / 81) ** (1 / 4)
print(result)
```

== Problem 8 ===
Prompt:
Evaluate π^√2
Response:
```python
import math

result = round(math.pi ** (math.sqrt(2)), 10)
print(result)
```

```python
import numpy as np

result = round(np.pi ** (np.sqrt(2)), 10)
print(result)
```

=
```python
import math

result = round(math.pi ** (math.sqrt(2)), 10)
print(result)
```

== Problem 9 ===
Prompt:
Check if √2 × √3 == √6
Response:
```python
import math

result1 = math.sqrt(2) * math.sqrt(3)
result2 = math.sqrt(6)

print(result1 == result2)
```

```python
False
```

=
```python
import math

result1 = math.sqrt(2) * math.sqrt(3)
result2 = math.sqrt(6)

print(result1 == result2)
```

== Problem 10 ===
Prompt:
Simplify ln(e^{2x}) - ln(e^x) for x = 1
Response:
```python
import math

def simplify_expression(x):
    return math.log(math.exp(2*x)) - math.log(math.exp(x))

print(simplify_expression(1))
```

```python
0.6931471805599453
```

=
```python
import math

def simplify_expression(x):
    return math.log(math.exp(2*x)) - math.log(math.exp(x))

print(simplify_expression(1))
```

== Problem 11 ===
Prompt:
Find the value of (2^{log₂5})^3
Response:
```python
import math

def find_value():
    base = 2
    exponent = math.log(5, base)
    result = (base ** exponent) ** 3
    return result

print(find_value())
```

```python
import math

def find_value():
    base = 2
    exponent = math.log(5, base)
    result = (base ** exponent) ** 3
    return round(result)

print(find_value())
```

=
```python
import math

def find_value():
    base = 2
    exponent = math.log(5, base)
    result = (base ** exponent) ** 3
    return result

print(find_value())
```

== Problem 12 ===
Prompt:
Approximate e^π
Response:
```python
import math

def approximate_e_pi():
    return round(math.e ** math.pi, 5)

print(approximate_e_pi())
```

```python
import math

def approximate_e_pi():
    n = 1000000
    sum = 0.0
    for i in range(n):
        sign = (-1) ** i
        sum += (sign / (2 * i + 1))
    return round(4 * sum, 5)

print(approximate_e_pi())
```

=
```python
import math

def approximate_e_pi():
    return round(math.e ** math.pi, 5)

print(approximate_e_pi())
```

== Problem 13 ===
Prompt:
Simplify and evaluate (√3 × √12)^2
Response:
```python
import math

result = (math.sqrt(3) * math.sqrt(12)) ** 2
print(result)
```

```python
import sympy

result = sympy.simplify((sympy.sqrt(3) * sympy.sqrt(12)) ** 2)
print(result)
```

=
```python
import math

result = (math.sqrt(3) * math.sqrt(12)) ** 2
print(result)
```

== Problem 14 ===
Prompt:
Compare π^e vs e^π (True = e^π is larger)
Response:
```python
import math

pi_e = math.pi ** math.e
e_pi = math.e ** math.pi

if e_pi > pi_e:
    print("True")
else:
    print("False")
```

=
```python
import math

pi_e = math.pi ** math.e
e_pi = math.e ** math.pi

if e_pi > pi_e:
    print("True")
else:
    print("False")
```

== Problem 15 ===
Prompt:
Evaluate (1/√2)^4
Response:
```python
import math

result = (1/math.sqrt(2))**4
print(result)
```

```python
0.5


=
```python
import math

result = (1/math.sqrt(2))**4
print(result)
```

== Problem 16 ===
Prompt:
Compute √(49/121)
Response:
```python
import math

result = math.sqrt(49 / 121)
print(result)
```

```python
import decimal

decimal.getcontext().prec = 10
result = decimal.Decimal(49) / decimal.Decimal(121)
result = result ** 0.5
print(result)
```

=
```python
import math

result = math.sqrt(49 / 121)
print(result)
```

== Problem 17 ===
Prompt:
Rationalize 1 / (√5 - 2)
Response:
```python
import sympy as sp

x = sp.symbols('x')
expr = 1 / (sp.sqrt(5) - 2)
rationalized_expr = expr * (sp.sqrt(5) + 2) / (sp.sqrt(5) + 2)
simplified_expr = sp.simplify(rationalized_expr)
print(simplified_expr)
```

=
```python
import sympy as sp

x = sp.symbols('x')
expr = 1 / (sp.sqrt(5) - 2)
rationalized_expr = expr * (sp.sqrt(5) + 2) / (sp.sqrt(5) + 2)
simplified_expr = sp.simplify(rationalized_expr)
print(simplified_expr)
```

== Problem 18 ===
Prompt:
Evaluate 10^{log₁₀(7.5)}
Response:
```python
import math

result = 10 ** math.log10(7.5)
print(result)
```

```python
import numpy as np

result = 10 ** np.log10(7.5)
print(result)
```

=
```python
import math

result = 10 ** math.log10(7.5)
print(result)
```

== Problem 19 ===
Prompt:
Simplify log₂(8) + log₂(4)
Response:
```python
import math

def simplify_log():
    return math.log2(8) + math.log2(4)

print(simplify_log())
```

```python
import math

def simplify_log():
    return math.log2(8 * 4)

print(simplify_log())
```

=
```python
import math

def simplify_log():
    return math.log2(8) + math.log2(4)

print(simplify_log())
```

== Problem 20 ===
Prompt:
Evaluate (27^{1/3})^2 + (16^{1/4})^3
Response:
```python
import math

result = round(math.pow(27, 1/3))**2 + round(math.pow(16, 1/4))**3
print(result)
```

```python
<code>
```
```python
import math

result = round(math.pow(27, 1/3))**2 + round(math.pow(16, 1/4))**3
print(result)
```

