=
```python
<cleaned working code>
```

== Problem 1 ===
Prompt:
Evaluate π^{π^2}
Response:
```python
import math

result = math.pow(math.pi, math.pi**2)
print

=
```python
import math

result = math.pow(math.pi, math.pi**2)
print(result)
```

== Problem 2 ===
Prompt:
Simplify (e^{ln 3})^2
Response:
```python
(e**ln(

=
```python
import math
result = (math.exp(math.log(3))) ** 2
print(result)
```

== Problem 3 ===
Prompt:
Estimate ∛(27π²)
Response:
```python
import math

result = math.pow(27 * math.pi**2, 1/3)

=
```python
import math
result = math.pow(27 * math.pi**2, 1/3)
```

== Problem 4 ===
Prompt:
Compute log₁₀(e^5)
Response:
```python
import math

result = math.log10(math.exp(5))


=
```python
import math
result = math.log10(math.exp(5))
```

== Problem 5 ===
Prompt:
Evaluate (9/4)^(3/2)
Response:
```python
import math

result = (9/4)**(3/2

=
```python
result = (9/4)**(3/2)
```

== Problem 6 ===
Prompt:
Simplify (√50 + √18) / √2
Response:
```python
import math

result = (math.sqrt(50) + math.sqrt(18)) / math.sqrt(2)

=
```python
import math
result = (math.sqrt(50) + math.sqrt(18)) / math.sqrt(2)
```

== Problem 7 ===
Prompt:
Find the value of (16/81)^(1/4)
Response:
```python
import math

result = (16 / 81)**(1

=
```python
result = (16 / 81)**(1/4)
```

== Problem 8 ===
Prompt:
Evaluate π^√2
Response:
```python
import math

result = math.pi ** math.sqrt(2)
print(result

=
```python
import math

result = math.pi ** math.sqrt(2)
print(result)
```

== Problem 9 ===
Prompt:
Check if √2 × √3 == √6
Response:
```python
import math

result = math.sqrt(2) * math.sqrt(3)
expected_result = math.sqrt(6)

print(abs(result - expected_result)

=
```python
import math

result = math.sqrt(2) * math.sqrt(3)
expected_result = math.sqrt(6)
print(abs(result - expected_result) < 1e-10)
```

== Problem 10 ===
Prompt:
Simplify ln(e^{2x}) - ln(e^x) for x = 1
Response:
```python
def simplify_ln(x):
    return (2*x) - x

result = simplify_ln(1)
print

=
```python
def simplify_ln(x):
    return (2*x) - x

result = simplify_ln(1)
print(result)
```

== Problem 11 ===
Prompt:
Find the value of (2^{log₂5})^3
Response:
```python
(2**log2

=
```python
import math
result = (2**math.log2(5))**3
print(result)
```

== Problem 12 ===
Prompt:
Approximate e^π
Response:
```python
import math

result = math.exp(math.pi)
print(

=
```python
import math

result = math.exp(math.pi)
print(result)
```

== Problem 13 ===
Prompt:
Simplify and evaluate (√3 × √12)^2
Response:
```python
(math.sqrt(3) * math.sqrt(1

=
```python
import math
(math.sqrt(3) * math.sqrt(12))**2
```

== Problem 14 ===
Prompt:
Compare π^e vs e^π (True = e^π is larger)
Response:
```python
import math

pi = math.pi
e = math.e

result1 = pi**e
result2 = e**pi

if result1 > result2:
    print("True")
else

=
```python
import math

pi = math.pi
e = math.e

result1 = pi**e
result2 = e**pi

if result2 > result1:
    print("True")
else:
    print("False")
```

== Problem 15 ===
Prompt:
Evaluate (1/√2)^4
Response:
```python
(1/2)**

=
```python
(1/2**0.5)**4
```

== Problem 16 ===
Prompt:
Compute √(49/121)
Response:
```python
import math

result = math.sqrt(49 / 121)

=
```python
import math
result = math.sqrt(49 / 121)
```

== Problem 17 ===
Prompt:
Rationalize 1 / (√5 - 2)
Response:
```python
def rationalize_fraction(numerator, denominator):
    """
    Rationalizes the denominator of a fraction.

    Args:
        numerator: The numerator of the fraction.
        denominator: The denominator of the fraction.

    Returns:
        A tuple containing the rationalized numerator and denominator.
    """
    common_divisor = gcd(numerator, denominator)
    rationalized_numerator = numerator // common_divisor
    rationalized_denominator = denominator // common_divisor
    return rationalized_numerator, rationalized_denominator

def gcd(a, b):
    """
    Calculates the greatest common divisor of two integers.

    Args:
        a: The first integer.
        b: The second integer.

    Returns:
        The greatest common divisor of a and b.
    """
    while(b):
        a, b = b, a % b
    return a

numerator = 1
denominator = (sqrt5 - 2)

rationalized_

=
```python
import math

numerator = 1
denominator = math.sqrt(5) - 2
conjugate = math.sqrt(5) + 2
rationalized_numerator = numerator * conjugate
rationalized_denominator = denominator * conjugate
print(f"({rationalized_numerator}) / ({rationalized_denominator})")
```

== Problem 18 ===
Prompt:
Evaluate 10^{log₁₀(7.5)}
Response:
```python
import math

result = 10 ** (math.log10(7.5))


=
```python
import math
result = 10 ** (math.log10(7.5))
```

== Problem 19 ===
Prompt:
Simplify log₂(8) + log₂(4)
Response:
```python
def simplify_log(base, num):
    if base == 2 and num == 8:
        return 3
    elif base == 2 and num == 4:
        return 2
    else:
        return None

result = simplify_log(2, 8) + simplify_log(

=
```python
import math
result = math.log2(8) + math.log2(4)
```

== Problem 20 ===
Prompt:
Evaluate (27^{1/3})^2 + (16^{1/4})^3
Response:
```python
import math

result = (27**(1/3))**2 + (16**(1/4))
```python
result = (27**(1/3))**2 + (16**(1/4))**3
```

