=

```python
def solve_math_problem():
    # Your cleaned working code here
    pass
```

=
```python
def solve_math_problem():
    # Your cleaned working code here
    pass
```

== Problem 1 ===
Prompt:
Evaluate π^{π^2}
Response:
```python
import math

result = math.pi ** (math.pi ** 2)
print(result)
```

=

```python
import math

result = math.pi ** (math.pi ** 2)
print(result)
```

=
```python
import math

result = math.pi ** (math.pi ** 2)
print(result)
```

== Problem 2 ===
Prompt:
Simplify (e^{ln 3})^2
Response:
```python
import math

def simplify_expression():
    result = math.exp(math.log(3) * 2)
    return result

result = simplify_expression()
print(result

=

```python
import math

def simplify_expression():
    result = math.exp(math.log(3) * 2)
    return result

result = simplify_expression()
print(result)
```

=
```python
import math

def simplify_expression():
    result = math.exp(math.log(3) * 2)
    return result

result = simplify_expression()
print(result)
```

== Problem 3 ===
Prompt:
Estimate ∛(27π²)
Response:
```python
import math

result = (27 * math.pi**2)**(1/3)
print

=

```python
import math

result = (27 * math.pi**2)**(1/3)
print(result)
```

=
```python
import math

result = (27 * math.pi**2)**(1/3)
print(result)
```

== Problem 4 ===
Prompt:
Compute log₁₀(e^5)
Response:
```python
import math

result = 5 / math.log(10)
print(result)
```

=

```python
import math

result = 5 / math.log(10)
print(result)
```

=
```python
import math

result = 5 / math.log(10)
print(result)
```

== Problem 5 ===
Prompt:
Evaluate (9/4)^(3/2)
Response:
```python
import math

result = (9/4)**(3/2

=

```python
result = (9/4)**(3/2)
```

=
```python
result = (9/4)**(3/2)
```

== Problem 6 ===
Prompt:
Simplify (√50 + √18) / √2
Response:
```python
import math

num1 = math.sqrt(50)
num2 = math.sqrt(18)

result = (num1 + num2) / math.sqrt(2)
print(result

=

```python
import math

num1 = math.sqrt(50)
num2 = math.sqrt(18)

result = (num1 + num2) / math.sqrt(2)
print(result)
```

=
```python
import math

num1 = math.sqrt(50)
num2 = math.sqrt(18)

result = (num1 + num2) / math.sqrt(2)
print(result)
```

== Problem 7 ===
Prompt:
Find the value of (16/81)^(1/4)
Response:
```python
import math

result = (math.pow(16, 0.25)) / (math.pow(81, 0.25))


=

```python
import math
result = math.pow(16/81, 0.25)
```

=
```python
import math
result = math.pow(16/81, 0.25)
```

== Problem 8 ===
Prompt:
Evaluate π^√2
Response:
```python
import math

result = math.pi ** (math.sqrt(2))
print(result)


=

```python
import math

result = math.pi ** (math.sqrt(2))
print(result)
```

=
```python
import math

result = math.pi ** (math.sqrt(2))
print(result)
```

== Problem 9 ===
Prompt:
Check if √2 × √3 == √6
Response:
```python
import math

print(math.sqrt(2) * math.sqrt(3) == math.sqrt(6

=

```python
import math
print(math.sqrt(2) * math.sqrt(3) == math.sqrt(6))
```

=
```python
import math
print(math.sqrt(2) * math.sqrt(3) == math.sqrt(6))
```

== Problem 10 ===
Prompt:
Simplify ln(e^{2x}) - ln(e^x) for x = 1
Response:
```python
import math

def simplify_expression(x):
    return math.log(math.e**(2*x)) - math.log(math.e**x)

print(simplify_expression(1))


=

```python
import math

def simplify_expression(x):
    return math.log(math.e**(2*x)) - math.log(math.e**x)

print(simplify_expression(1))
```

=
```python
import math

def simplify_expression(x):
    return math.log(math.e**(2*x)) - math.log(math.e**x)

print(simplify_expression(1))
```

== Problem 11 ===
Prompt:
Find the value of (2^{log₂5})^3
Response:
```python
import math

print(2**(math.log2(5))

=

```python
import math
print((2**(math.log2(5)))**3)
```

=
```python
import math
print((2**(math.log2(5)))**3)
```

== Problem 12 ===
Prompt:
Approximate e^π
Response:
```python
import math

e_pi_approx = 23 / 7
print(e_pi

=

```python
import math

e_pi_approx = math.exp(math.pi)
print(e_pi_approx)
```

=
```python
import math

e_pi_approx = math.exp(math.pi)
print(e_pi_approx)
```

== Problem 13 ===
Prompt:
Simplify and evaluate (√3 × √12)^2
Response:
```python
import math

result = (math.sqrt(3) * math.sqrt(12)) ** 2
print(result

=

```python
import math

result = (math.sqrt(3) * math.sqrt(12)) ** 2
print(result)
```

=
```python
import math

result = (math.sqrt(3) * math.sqrt(12)) ** 2
print(result)
```

== Problem 14 ===
Prompt:
Compare π^e vs e^π (True = e^π is larger)
Response:
```python
import math

print(math.pi ** math.e > math.e ** math.pi)
```

=

```python
import math
print(math.pi ** math.e > math.e ** math.pi)
```

=
```python
import math
print(math.pi ** math.e > math.e ** math.pi)
```

== Problem 15 ===
Prompt:
Evaluate (1/√2)^4
Response:
```python
import math

result = (1/math.sqrt(2))**4
print(result

=

```python
import math

result = (1/math.sqrt(2))**4
print(result)
```

=
```python
import math

result = (1/math.sqrt(2))**4
print(result)
```

== Problem 16 ===
Prompt:
Compute √(49/121)
Response:
```python
import math

result = math.sqrt(49/121)
print(result)


=

```python
import math

result = math.sqrt(49/121)
print(result)
```

=
```python
import math

result = math.sqrt(49/121)
print(result)
```

== Problem 17 ===
Prompt:
Rationalize 1 / (√5 - 2)
Response:
```python
import sympy as sp

x = sp.symbols('x')
expr = 1 / (sp.sqrt(5) - 2)
rationalized_expr = expr * ((sp.sqrt(5) + 2) / (sp.sqrt(5) + 2))
print(r

=

```python
import sympy as sp

x = sp.symbols('x')
expr = 1 / (sp.sqrt(5) - 2)
rationalized_expr = expr * ((sp.sqrt(5) + 2) / (sp.sqrt(5) + 2))
print(rationalized_expr.simplify())
```

=
```python
import sympy as sp

x = sp.symbols('x')
expr = 1 / (sp.sqrt(5) - 2)
rationalized_expr = expr * ((sp.sqrt(5) + 2) / (sp.sqrt(5) + 2))
print(rationalized_expr.simplify())
```

== Problem 18 ===
Prompt:
Evaluate 10^{log₁₀(7.5)}
Response:
```python
import math

result = 10 ** (math.log10(7.5))
print

=

```python
import math

result = 10 ** (math.log10(7.5))
print(result)
```

=
```python
import math

result = 10 ** (math.log10(7.5))
print(result)
```

== Problem 19 ===
Prompt:
Simplify log₂(8) + log₂(4)
Response:
```python
import math

print(math.log2(8) + math.log2(4))
```

or 

```python
def simplify_logs():
    return math.log2(8) + math.log2(4)

result = simplify_logs()
print

=

```python
import math

print(math.log2(8) + math.log2(4))
```

=
```python
import math

print(math.log2(8) + math.log2(4))
```

== Problem 20 ===
Prompt:
Evaluate (27^{1/3})^2 + (16^{1/4})^3
Response:
```python
import math

result = (math.pow(27, 1/3))**2 + (math.pow(16, 1/4))

```python
import math
result = (math.pow(27, 1/3))**2 + (math.pow(16, 1/4))**3
```

=
```python
import math
result = (math.pow(27, 1/3))**2 + (math.pow(16, 1/4))**3
```

